1573大減價，入貨，下午再升

1573大減價，入貨，下午再升

信念！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

當你0.42既時候：唔買！睇定d先！然後爆升到1.2。

當1.2既時候：唔買，都升左咁多啦，實跌！
點知爆升到1.9。

當1.9既時候：唔買，你當我傻嫁！冇可能唔跌啦，然後有好多人同你講2日就賺左首期，點解你仲唔買？
點知尾市直上3

當3既時候，二話不說直上4.5！過往幾日唔買既決定全部錯哂，到4.9既時候，決定買啦！大佬呀，前幾日唔買就係咁升，今日都唔例外啦，升埋今日聽日高開即走過中秋啦！！！

人地就幾百%profit，個個同你講點解唔買，好啦，我買啦，就即跌。

DLLM

頭先有個巴打post

其實淨流入千幾萬
即係有demand
唔驚

只係短炒拉長變左strong hold 大家定啲

啱呀
呢隻唔同一般仙股
有實質產業同埋價值之餘，仲有黨
又有成交又有資金流入，坐幾日OK

我寧願走咗再入
不過你好低入就當然無問題 高追咗唔同

我1蚊入都嚇到仆街 幾日成果 唉

我既日常寫照

中哂啦

push

妖股比你地班彈散接哂貨啦

我都係，戎緊

去返一蚊再買啦

2.2

散仔係咁架啦乜內幕都冇靠估架姐大家都係

買中煙都安全過呢隻

通哂天你地仲走到

好撚中呀!!! 自認係燈!!!

聽日打回頭

我有個fd做某大銀行back office
話下星期有北水會爆升過

今日有唔少大戶出貨賺一浸先，幾毫子入貨嗰啲，所以兩個幾都放晒，但求心安理得，大家見到2蚊 好明顯係有強大支持

樓主點睇